Spuštění interpolace:
Je třeba stáhnout složku resources a rozbalit zde.
Odkaz: https://mega.nz/file/mQ8hUA7T#ZFJ-Vl6gjmHC6CYnGxDllFEJR3rWs7bv2PpHDhqT5Hg


význam argumentů lze zjistit pomocí "python interpolate.py --help"


Například:
python interpolate.py ./resources/kocka.mp4 0 gan

nová videa se vytvoří ve složce ./resources